林雪: 對唔閪住囉

習: 你對住我講有閪屎用咩, 同全港市民講

林雪